緬甸138名示威者被殺, 聯合國:「透過集體和雙邊努力 協助結束緬軍鎮壓」

自上月1日緬甸軍事政變以來，已有至少138名和平示威者死亡，包括婦女和兒童。這個根據聯合國人權事務辦公室的統計數據，包括星期日的38名死者，大部分在仰光的萊達雅鎮區死亡。

聯合國秘書長古特雷斯強烈譴責針對和平示威者的持續暴力及持續違反緬甸人民的基本人權。他說，對緬甸的暴力升級感到震驚。古特雷斯再次呼籲國際社會，包括區內國家團結起來，支持緬甸人民及他們的民主訴求，透過集體和雙邊努力，協助結束緬甸軍方的鎮壓。

廢聯合國摺7佢啦

聯合國：RIP

trump all talk no action.gif

你地唔好打啦 有咩咪傾掂佢囉

國際聯盟個fd

「雙邊」軍政府睬你有味

聯合國我屌你老母

愛與和平穿透坦克

嘩，譴責喎
對面一定好撚驚

你開我名譴責我都唔撚驚你啦
收皮啦

在上位者唔係極權就屍位素餐

布林肯今個月初已經表明放棄軍事介入，底牌都show咗出嚟， 緬甸軍政府可以盡情屠殺人民， 無後顧之憂

sad but true

屌你老母 阿侵伯都退咗休啦 你比人抖下平靜享受下退休生活好無？

連緬甸全民聯左膠都嗌要革命搵埋金三角軍閥你仲係度講雙邊
聯合國你瞓撚咗幾耐呀屌你老母

*

你老母果陣炸阿富汗就咁快

冇錯
用愛化解仇恨

聯合國個大佬係老美

拜登所謂嘅聯合國際力量

聯合中國

聯合國應該快D叫軍政府下台

Let's pray the bad man will be good

痴撚線，換轉龐貝奧肯定即刻揾無人機炸鳩佢